真係唔想叫雞,點解你D死港女唔肯比機會我???

次次係見到D靚雞都想叫
但一諗起港女話叫雞既男人係垃圾
永遠唔會要雞蟲做男朋友
就打消左念頭
夠晒好男人啦
咁但係你D死港女點解唔肯比機會我地D連登巴打???
唔肯比個機會我地做你地男朋友???
點解我咁靚仔都唔要??
係到要迫我地去叫雞
死臭雞港女真係好撚黑心,正食屎狗

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

d港女鎖人條賓周從中獲利
個個男人叫雞就冇人做兵

啱
所以話佢地正臭雞

死港女唔敢面對

到你有女，你又會染條女呢樣個樣

d女做ptgf唔算係雞, 你都唔算叫雞

所以最後有冇叫到

屌依家D女做雞就話係身體自主，男人叫雞就係垃圾
唔洗理佢地

點解唔算？

冇，唔做呢啲野
但識左幾條女主動叫我屌佢

咩都佢地講鳩晒
正臭閪

試下叫佢地屌你
可能佢地會

佢地話ptgf唔係雞

女人唔鐘意叫過雞既男人
唔等於你唔叫雞 就要鐘意你

去開台灣外送茶
要唔要LINE

係咪佢地戴假撚屌條儍仔個屎忽？

條路自己㨂
仆街唔好喊

港女只會比機會有錢既雞蟲, 你唔係就無機會啦

台妹正唔正?

可惜班臭雞就係咁膚淺垃圾